5P字罰則建議參考Telegram spam個罰則

整一個類似派膠既制俾每個account，不過今次係report 5P button嚟
假如多過100個（某個數啦）人report 5P，就會罰回覆同發文出唔到「吾系甘挽牙」呢d字（打到字但唔俾display咁）
第一次就罰1個禮拜，再累積多20個account就1個月、再累積就3個月、慢慢累積

類似account limited咗咁樣，得唔得呢？

不過要寫可能好麻煩😔而且每個account又要記多d嘢

無聊啦
到時個system未俾人拎黎玩野